MIUI 得票不敵 Android One 小米怒刪 Twitter 投票

以往一直以自家 MIUI 作為介面的小米，去年開始和 Google 合作，以對方的 Android One 作為小米 A1 的系統介面。小米 A1 採用原生 Android 系統成功吸引不少外國用戶捧場，早前小米的官方 Twitter 曾經舉行投票，讓網民選擇小米 MIUI 9 還是 Google 的 Android One。

類似投票如果在大陸舉行，可能小米支持者會一窩蜂將票投予 MIUI，不過國際市場的用戶則傾向沒有任何添加，並且有更佳系統更新和升級支持的 Android One。投票結果顯示 Android One 一直都領先 MIUI 9，有外國網民認為小米無法接受這個結果，最後竟然在 24 小時內將投票從 Twitter 刪除，當作沒有發生過一樣。

雖然小米嘗試「毀滅證據」，但還是有網民將投票結果截圖。在選舉舉行了不足 24小時，已經有接近 15,000 人投票，結果 MIUI 得票 43%，而 Android One 則得票 57%。

來源：pocketnow

竟然有43%人投屌米個垃圾rom, 執到啦

可能覺得43%太多 有人種票
所以del post 一定係

大陸人嘅玻璃心is everywhere

7到呢

幾低賤先會用小米

瓷器共和國

當年an 2.x 好多人特登刷做miui rom

老實講，原生有咩咁好

梗有啲井底大陸喱會投小米

順
快update

但界面唔係簡潔，係柒

On9支那狗

上Twitter多數喺外國人，唔會裝大陸app，miui梗喺冇用啦

你就柒

裝個launcher

我用緊屎米a1 用google原生，但玩某D. game會彈

佢個an都唔知係唔係真原生...

肯定改過啦 唔係點send d資料比中共

MIUI 設計簡約、實用過大廠 / 原生
之前用過小米做後備機，除左相機差之外都滿意
如果小米唔係大陸公司，我諗情況好好多

利申：用過 HTC > Nexus > 小米 > OnePlus

Miui其實幾簡單，不過轉左lineage